该书于1953年完成，采用标准换行符和标点符号，在提交时被完全忽略。诺贝尔奖得主何塞·萨拉马戈的失落小说|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽
很久以前，一个名叫Onika Maraj的女孩梦想成为一名演员。Nicki Minaj：高中女演员| Alex Chancey，《每日野兽》视频| 2014年12月30日|每日野兽
激动的是，沙欣没有浪费时间，开始采访外科医生，决定在加利福尼亚州格林布雷的柯蒂斯·克雷恩医生。保险公司承诺重新分配性别。然后他们犯了一个错误|James Joiner | 2014年12月29日|每日野兽
这位诗人显然在离开《马》时倒在街上，不久就去世了。《让美国变得伟大的酒吧》《尼娜·斯特罗奇利奇》《2014年12月28日》《每日野兽》
“我偶然发现了牦牛酥油茶，一种藏族人吃的传统高能量食物，”Asprey说。防弹咖啡和黄油作为健康食品的案例| DailyBurn | 2014年12月27日| DAILY BEAST
它比慢性支气管炎更薄，站立时分为三层脓、粘液和泡沫血清。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
在其他条件相同的情况下，所使用的音量衡量的是思想的价值。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
他太昏昏欲睡了，脑子里一刻也记不住这个想法，更不用说思考了。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
在他所经历的苦难、痛苦和苦难的那一年里，他已经确定了一个理论。宅基地主人奥斯卡·米切奥
他把目光转向她；但他们的眼神里没有同情；没有人相信她眼泪的样子。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特